點解CSL火車收得咁L差

屌 由紅磡一路搭 搭去火炭 load條片都load唔到

由九龍灣搭到去九龍塘, whatsapp down幅相都down唔到dllm

真係CLS